{
    "bogotaplan\n": {
        "date": "2022-11-21 18:02:45+00:00",
        "tweet": "https://t.co/YUmT1S46SF"
    },
    "appsco\n": {
        "date": "2022-11-21 01:43:18+00:00",
        "tweet": "\ud83d\ude0e\u00bfQuieres aprender estrategias de ventas en redes sociales? Reg\u00edstrate y asiste \ud83e\udd29gratis a nuestros spots de entrenamiento de @AppsCo que se dar\u00e1n en un escenario imprescindible del festival #H\u00e9roesFest en C\u00facuta, Norte de Santander.\n \n\ud83d\udd17\u27a1\ufe0f Reg\u00edstrate: https://t.co/aIwQWqvzyn https://t.co/GUjUjtjHFd"
    },
    "AppsCo\n": {
        "date": "2022-11-21 01:43:18+00:00",
        "tweet": "\ud83d\ude0e\u00bfQuieres aprender estrategias de ventas en redes sociales? Reg\u00edstrate y asiste \ud83e\udd29gratis a nuestros spots de entrenamiento de @AppsCo que se dar\u00e1n en un escenario imprescindible del festival #H\u00e9roesFest en C\u00facuta, Norte de Santander.\n \n\ud83d\udd17\u27a1\ufe0f Reg\u00edstrate: https://t.co/aIwQWqvzyn https://t.co/GUjUjtjHFd"
    },
    "superfiestasbog\n": {},
    "echelecabeza\n": {
        "date": "2022-11-21 12:07:55+00:00",
        "tweet": "RT @acciontecnica: Los vaporizadores est\u00e1n cerca de adolescentes por la obsesi\u00f3n de los antitabacos de verlos igual y peor que el cigarrill\u2026"
    },
    "festereopicnic_\n": {
        "date": "2022-11-21 15:39:26+00:00",
        "tweet": "Uno de esos momentos para liberar nuestrxs corazones, uno de esos momentos para ser nosotrxs mismxs, uno de esos momentos para marcar en el calendario de un Mundo Distinto. \u00a1@LilNasX nos espera en #FEP2023! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Entradas en: https://t.co/udOKPzgaKu https://t.co/l0R27FeGJ6"
    },
    "paramo_presenta\n": {
        "date": "2022-11-21 19:44:00+00:00",
        "tweet": "Siguiente parada: WOS en Bogot\u00e1 y Medell\u00edn \ud83d\udd25\ud83e\udec0\nhttps://t.co/5nQ8pAQwSN"
    },
    "entradaamarilla\n": {},
    "knotfestco\n": {
        "date": "2022-11-21 20:41:26+00:00",
        "tweet": "El Festival de la casa est\u00e1 de vuelta y solo quedan horas para el encuentro de leyendas m\u00e1s candela de la regi\u00f3n. \u00a1Etiqueten al que todav\u00eda no tiene entradas! \ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf9f Boletas a\u00fan disponibles en https://t.co/uLC1JCIK0X https://t.co/ylsfXntxGa"
    },
    "colconciertos\n": {},
    "coliseolive\n": {
        "date": "2022-11-21 19:27:03+00:00",
        "tweet": "@fireawayani \u00a1Hola, Ani! \ud83d\ude0a Podr\u00e1s visualizar  tu reserva en tu correo  electr\u00f3nico y usuario de Taquillalive"
    },
    "colombiashows\n": {},
    "ocesacolombia\n": {
        "date": "2022-11-22 23:23:34+00:00",
        "tweet": "\u00a1Faltan 5 d\u00edas!\n\u00bfYa estamos listos para ver a @harrystyles? https://t.co/0BdCrsoVU9"
    },
    "movistararenaco": {
        "date": "2022-11-22 15:55:27+00:00",
        "tweet": "RT @musictrendscol: Felicidades al @MovistarArenaCo en su nominaci\u00f3n como Mejor Venue Internacional en los Pollstar Awards; el \u00fanico nomina\u2026"
    }
}